如果曼聯贏決 我今個星期六喺摩頓臺燒巴黎波衫

在下 摩頓臺麥巴比
天下武功 唯快不破
連迪路夫 準備食塵

贏波

一個麥巴比收你皮

睇開啲，幾舊水算數啦

你啱

燒啦